[問男人]如果切J可以醫翻好你嘅愛滋病

你切定唔切？
愛滋病又好，癌症又好，乜都醫得到
切？定唔切

？

愛

有愛滋死左
你留條J黎把柒?

好似唔會死，不過身體好弱
留得賓周在，哪怕無系屌？

咁我情願有愛滋
有生之年屌盡無悔

系你老母個閪呀

香港人真係好無知
就算中咗hiv
只要每日食抗hiv既藥
基本上身體一樣可以好健康
如果勤做gym可以一樣練到好大隻

你就無知 低能
hiv係愛滋病毒 有愛滋病毒未必會引發aids既症狀
等你有愛滋病(aids) 啲症狀已經出撚曬黎啦
矇撚 仲以為自己好撚醒
hiv同aids都唔識分 自己google下先扮聰明啦

唔切定切？

如果文員仔當年切咗j 今年幾多歲

hiv

你估我真係唔知，唔知就答咗aids啦
就算不幸已經變做aids
都唔一定會死，只要食藥，咁身體既cd4係會慢慢咁上返2000既水平
只要過返2000已經冇生命危險，當然可能會短命咗三五七年，但係都唔會繼續惡化而死

如果都已經去到aids階段(hiv已經引發左好多併發症)， 咁真係好睇個人意願， 如果可以無咩痛咁死 ，我會選擇唔切，死左佢算，但如果病到典床典蓆，我寧願切左佢晚年唔好死得咁痛苦

巴打知得咁清楚 應該瀨咗野